d毒撚突然去釘耳環，紋身係咩心態？

真係以為自己會型咗？

屌你老母(認真)

對唔住囉

有冇型咗先

如果窮人唔好生仔去釘耳 紋身
會唔會型d?

有 即刻有女溝

脫毒就係靠哩啲

屌你老母玩9我

外表點變都好，本質係毒撚無得改

外表唔毒已經要還神啦

屌你老母

之前好想紋，照下鏡都係覺得不了 呢d都睇d型人做算 每人有自己崗位

我覺得紋身睇身型多過樣

紋身四眼肥瘦毒撚

成人屈人係毒撚咩居心?

自己知自己事啦

煩過我老母
釘耳環紋身都唔俾

想屌閪囉

咪係

樓主先做好自己份內工作啦

周圍管人，煩過老母

即係甜筒輝咁，戴間金鏈都無用

別無他法，走頭無路，以為做呢啲肯做就做到嘅嘢就可以脫到毒

樓主好型 班毒撚點做都唔會有樓主一半